各球會女神List更新(20191127)

曼聯

凱晴老婆

利物浦

杰寧

車路士

Email

阿仙奴

曼城

阿狗 lulu

阿狗雯都唔識

黑絲雯

曼城,熱刺呢?

球迷都無點會有女

車路士唔係艾辛咩

MU=凱晴
阿狗=喜般
車狗=Email
利狗=杰寧公主
熱狗=boxin

喜般啦

其實車狗仲有車車

去左東網，G

49000唔係咩咩妹咩

G黎

麻友

喜般阿狗都5sick

屈狗

G

佢好撚有taste, 迷iwobi

識波嘅都會迷
認真

圖一後面係邊隻軌